有份出席金鐘M記事變，你問我答

仆街仲比人鞭緊
點先唔鞭

邊個係你

左邊

圈出嚟

你都on9 屌你老母仲比人鞭唔夠呀

完

係咪好撚後悔

恤衫嗰個？

咁講又好掛住米高堅尼巴打

幾好啊香港十鳩幾萬連登仔都識得你地

成件事係點？
可唔可以整合吓
我新會員

食完就走啦仲大合照比人鞭

同樣有份出席
嗰日放工衫都唔換順便去吓
見倒連登狗質素係何等低劣
人又柒，講野又口jud jud